今日係唔係六月四號？ 一d六四嘅感覺都冇

小弟唯有安坐家中，點起爉燭，悼念依個被遺忘嘅日子...

過多幾個10年等我地班8-90後死曬，重邊會有人知咩係64...